有冇人秒回下我 - 入黎畀mk恰

☁

😈

🐻

頭香

摩摩好叻

你係咪想好似喵喵怪咁

我好細粒

差啲睇唔到你

小妹都係

惡了

真

🐻☁
差好遠

琴日有張圖係打小江

仲要打完就走

肥了

好惡啊餃皮

肥雲

叫開小剛

🥟🐻☁️

真唔好得罪餃姐

真笑到我

佢曳

唔怕 繼續食

攰了

比女朋友分左手
因為原諒唔到我之前做過嘅野

第一我嘅初吻比左一個我唔鐘意嘅ex
而佢好介意我比左初吻ex
一直話我二手 介意我比左初吻唔鐘意嘅人
諗起就會想分手

第二 係我生日果陣第一個ex搵左我
佢原本send左句訊息俾我之後就收回左
我睇唔到原本果句訊息係乜之後就問佢乜事
ex:已刪除此信息
我:做乜？
ex:冇野
我:好
佢就因為呢件事而去話我比左綠帽佢帶
而佢都一直原諒唔到我
話我掛住ex 留戀人地

第三 都係生日果陣 有一個女性朋友同我講生日快樂
我send左句 多謝🤗 加呢個emoji比個女性朋友
但係我真係唔知道個emoji點解
而佢話我周圍撩女 同其他女仔傾計
令到佢信任下降

佢話對我冇晒信心
冇晒安全感
而今日佢話原諒唔到我所有做錯嘅事
而呢三樣已令到佢可以分手

大家可唔可以比下建議

圍毆曳皮

我記唔起點打 崗江

飲酒就夠

召喚@豬豬 急急如律令

55

冇打緊 都岩音好似

join？

上面真膠定假膠 唔敢再亂咁說教

你徐晃幾大？

別怪她

join

好似我心口咁大

今次叻 一召就出黎

咁你心口又幾大

摩摩劈你

屋企冇廚房咁慘

佢 以前已經問過

你唔乖

大山摩

同你一齊忍益力多

mean雲

好sweet咁
我鍾意啊

真mk

我幫你頂晒佢!!

摩摩要劈到你起唔到身

好似bigbig channel咁大

頂你

本身肥到起唔到

唔比
我要幫手忍益力多

係 要佢出唔到門口

嬲嬲

同吊車

嬲姐

甜到仆街

hi boom

早晨

用

boom仔

勁了

我愛狗姐

唔夠狗姐甜

sweet

比人執屍

咁先sweetsweet

傻

排隊一個一個黎

大隻消防仔仔先夠力

狗姐

Sweet到有糖尿

就地正法

BB

狗姐 細佬仔唔識細界

Hi

支持

秋仔

摩摩

好肚餓

夠鐘食豬豬了

飲

1米

宵夜

肥

高過禾

大生意黎喎

想食你了

皇上

大水

咁你食唔食

浮

Blacklist you

橙仔

個名

Mean Mean Pig

晚安

我準備好比你食了

hi

豬豬幫我恰返佢

嚇死你

來

唔食

咩樹？

Sorrrrrrrrli 我自刮

橙橙恰我

留個名

係咪peppa pig d fd?

收

Mk雲
唔駛交人？

交畀邊個

想收咩？

皮

你收未

刮1000000下

你收

支唔支持我

點都支持

Ok 你數住先10下

G持

雲嫂

睇左你post 你都收得

邊個黎

咁多個 你講邊個

OK
有排

俾d意見
有一樣野 我想換又唔捨得
可以加d野落去 我會開心過換左佢
係驚唔換佢會好快打柴
點算好

全力支持

好mk

交俾我
幫你dum

好羨慕

打你

羨慕what

件野好重 你搬唔郁

請食飯未

可以咁諗咁做
我諗都唔敢諗

扣左一下啦又

我好大隻

邊方面

你請先

仲有好多下

得閒扣多幾下啦狗姐

唔勞煩你

乖

我真係得架

狗姐好叻

俾你讚到飛上天

飛上天搵我

噸幾重

呢方面

叻

咩嚟

你最叻

下？

狗姐讚我

我做咗D咩

係呀

狗姐好好

咁換好定加野好

車

勇氣

達陣

多謝

依家同同事夾好
1-4點佢訓
4-7點我訓
七半換衫收工

換

係我問題定佢？

爽啦

識揀4-7無人秒回

下

真我自己都覺

佢都唔知

爽過yu

咁熟

再搵

你接受到咁既佢
唔代表佢接受到咁既佢
唔岩就分架喇冇話邊個問題

通常2-4點開始都冇咩人了

佢又無蝕既咁

Ok咁加野

我突然想食瀨尿蝦 仲要椒鹽個隻

唔好咁認真答佢 疑似蝦腸

成日未到3點已經無晒人

會啦

我地真毒 所以知

喂唱反調

其實就算冇秒回 我都覺得4-7抵啲

我通常3-5最眼訓

好耐無食瀨尿蝦

我唔太識剝殻 幫我

好想食

真晚晚都得番我地同水仔

其實聽日約左人加野
諗緊加完賣左佢好唔好姐

祝你搵到快啲搵到
最好工搵人 唔係人搵工

咁緊係愈夜愈眼訓架啦

得我知咋

我呢

算喇假既肯打咁大篇 由佢
真既咪傾下計 冇壞

但係懶得剝

要幫隻蝦做運動先

我淨係幫男/女朋友 met蝦架炸

車

咁又問-3-

咪就係

可唔可以唔好恰鳩我

最後都係得返我

旗旗

狗姐呢排都遲咗訓

咁5-7 又唔眼訓架啦我

我地訓左 你會自己講野

一齊助養狗姐

Copy and....

然後3個真毒又無野講

問樓主

你無得訓

我申請做恐龍男朋友

咁特別

點算
我變左毒撚
我之前明明係sales

點解你會知

我隻 bb未到喎

唉 我日撚日去到邊都比人恰
雖然我毒又柒
使唔使咁對我呀

嚟緊都會

你好似今朝都仲嫌棄緊條恐龍

我mon u

咁牙餃你應我做乜

Book左先

Join

再番工就識講番野了

有人剝殻喎

Ok

真毒既命運

唔洗訓？

我會唔會太癡線

如果我隻bb係男仔呢

無骨氣

但我打算搵文職

可以同同事講野

唔會

骨氣冇得食

出出豬

出出

留意返 我冇話幫bb.met

我都做過

聽日考咩？

愛你

多d意見參考下

點解 咁好嘅

希望傾得到

食第二啲

陪你地癲

我之前都做過

慘了 水仔無得食了

真係唔搵工住？

女！！！！！！！

咁扔左隻恐龍佢 我唔要了

最好年紀唔好差咁遠
好似我咁 番工嘈到爆

但你有冇參考

會KEEP住搵

變面快過女人

我之前都自己推幾頁

對你地好係應該

錫錫

叻 加油

但都市傳說話早上send SV 最好

參考完
決定唔採納

好難wo
如果可以我都想

多謝你唔嫌棄我

撞彩

冇關係架

哼

我餵埋比bb食

大獲！比餃見到 我搵admin del 留言

我之前個份唔係

我幫手

打你
恰我bb

莫生氣

又變面

我冇

慘了 你今晚又要同自己講野了

咁你呢

啱傾可以開工傾到收工咁濟

聽日入元朗

Bb都未到

我 直入元朗 你老豆疊羅漢

我係嫌棄住來幫手

我又去

我睇下幾點眼訓咪訓囉

等佢飛返黎搵我

來源係邊到

辛苦你喎

我訓左好耐晏較

Ok 我走

去做野先

我都訓到3點幾

快啲番 唔係我地就訓哂

我3點訓到7點

我出咗去邊邊無得訓

又得返 我同你

元朗等

你接我得唔得

浮雲溝到女未

佢有女 個個都知喇

大把女

係邊位連登絲咁好彩

唔怪之得一排冇上水

你mon我

起底組
想知浮雲係咪真絲

唔好踢爆ok？

木人

要覺豬了

秋秋

熊同學

你去左邊

我個陣有兩個嬸嬸同事都好錫我
咩都買多啲比我食 零食 蛋糕 甜品

I m back

咁會變肥仔

咁唔好訓啦今晚（但我四點就去訓）

聽朝放工約左睇戲

約左女女
我應該 3 4 點會訓既

不嬲都肥 300磅 同 400磅冇分別

係到

水仔

咁500都差唔多

做咩走堂

600又得唔得

扮野

me想去沖涼

Okk

去啦 我頂住你個位先

即係仲未沖？ 臭了

無扮好明顯你比我更嫌棄佢

沙贊

咪就係 唔比我帶佢出街

靠你啦

我都未

番咗黎都唔夠一個鐘

即係咩
戲名黎？

真係好想食野今晚

你唔沖左先返工？

比15分鐘你沖

帶住佢出街喎

一係你幫餃餃咩

食啦

好好人

又恰

係 戲名黎 DC啲英雄

新個套？

我比喎 我話用多個大袋粒住

好睇話我知

captain marvel都有提過 想知有咩關係

透明袋ok.?

係之前好少睇DC啲戲

佢好型
隻貓仲型

應該冇
一個Marvel 一個DC 都唔同世界觀

貓貓

你鍾唔鍾意睇英雄片架（美式個啲）

我知唔同世界 但專登查過 好似係爭過版權

一啖食左你

咁我就唔清楚了

Ok 要包住埋自己喎咁

我會睇架
佢地好型
我要追返之前個啲

咁我著件雨嬲啦

小妹睇唔明

hxxxxxx

想忍

個沙贊 都幾型

嗯 我岩岩恰著左10分鐘...

咁快醒

都未到我訓嘅時間

食野未

要坐係到 睇住部野 未食

食杯麵？

皮豬

大大

雲哥 我係真mk

係 冇帶其他野食

唔好恰我

你得50厘米

點大生意法

以為你叫我 都係大大

想食燒春雞

好似大生意咁大

水水 你好

你係水水

點敢恰雲哥

丫 其實頭先同事帶左啲魷魚乾來燒 食左少少 當零食

我好 你好唔好

我都係大大喎

用黎送啤酒

大水哥

自從我帶左個電燒爐返黎後 我地成日都bbq

乖 餃妹

想食魷魚so

我最乖

我都係鍾意so 多過身 脆卜卜

咁乖獎你食餃子

椒鹽

幾時

想食Tam jai個 蒜泥白肉

聽日落街食好冇呢

哈哈哈

沖完？

佢自己揹is ok
不過要辣哥批准先

唔到佢唔批准

毒熊

ok

做咩

咁夜既

睇完show回家了

今天真係很開心

好 等你咩 餃餃佢話咩呀

Good show.?

好好睇

聽日都一定咁開心架姐 係咪呀 哈娒太郎

好啊留名等睇

咩show

好老尷

is

佢話你揹出黎就飛機u

收皮啦屌

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

毒豬

香香
過黎比搣時聞下

房東的貓

哈哈 你地終於講真話

我唔揹

約到出黎先飛機
咁佢自己返屋企

聽日一定會更加開心啊

真毒常常傳給你

Mon post

要比搣時聞架咩

吃粒餃子莫再悲

轉圈轉圈

聽日開唔開人唔知
但一定好眼訓
因依家都未訓

但係我無叫佢用個袋袋住隻恐龍

要要豬

好岩音

毒氣散曬

我轉緊圈喎 係咪好叻

你同恐龍撐枱腳？

叻女了

急救先

又夠鐘走人

去做陣野

同大隻型撚都冇咁慘

派粒硬膠煩盡棄

佢有睇？

啊嗚啊嗚啊嗚

好香

🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑

同大隻型撚撐枱腳要開個post

岩音架 我唱一次比你聽

🐺🐺🐺🐺🐺🐺🐺🐺

同大隻型撚撐枱腳 你問我答

想聽

哦
不如辣哥咩

下次比你記得開post了

辣哥會唔會打死我地

批准佢係你屋企住多一星期

矛事既 佢都睇唔到

吃

我幫你心口

非禮佢一星期

佢應該唔會追掛

大隻型撚有危險了

佢咁忙

無事既

我拎左返屋企
要同細佬介紹
佢叫咩名

一陣又 浮個水

大隻型撚

唔怕

兩秒後潛番

又是我地3個真毒時間
1 毒餃
2 毒熊
3 毒豬

永遠都係我地做鍵盤戰士

係

真我地三個毒出血

比你發現左

真毒

除褲先

佢會唔會

我都想有

去左推post呀佢

會

我都有推

爆開了

仲有小妹

真忙

#700的你

跟住要比家姐恰了

最毒係我
之後二弟 熊
三弟 豬

我地識背晒

餅餅mon post

仲有我張圖

冇小妹

你偽毒

家姐打人

嚇撚死人

我好溫柔

咁我咪最懶最蠢

er............明既！

等我回來

No

推完就sleep

完全了解

我會驚

岩我都想咁，好眼訓

搣時

搣時V

好快爆

好
繼續先

咁要開了[

如果今晚1001 me open

ok，到#980提我收聲

洗唔洗咁早

唔早啦，成日係咁回都唔知會搶左1001架

到時睇下有邊個係到

毒熊呢

三隻小豬囉

CLS

Back la

無了，訓左
訓埋右

水水mon post

唔好比佢見到

渣了

唔敢講野了

潛個水

岩岩daily check完 就到我休息啦

要訓了？

做咩講我壞話

唔是你喎

好賤啊豬

所以要快推爆1001，唔好比佢追post

咪臭係

4點先到我free time

我走先

完左就訓

一齊推爆1001

not u

唔幫你地推 我唔做幫兇

邊到賤

我黎你走囉

咁冇人陪你吹水

係快

好努力

比你主場

又mean又賤嘅天真豬

123321

你呢？

1234567

你話唔幫我地推

#859點快

432

天真我唔是

我是鹽濕豬

1%：'：」#@～

Call 我啦

好啦 坐定定 我問問題

73ui33uh3b

係係豬！

大水sir

用緊咩床單？

我要雞翼

搶答題：點樣放隻大笨象入雪櫃？

—(o^^o)
凸^-^凸
（＾∇＾）

我屋企好多

打爆隻大笨象

想食

咁過分

你做咩無啦啦落樓

我愛豬豬

咩網

唔岩喎 渣ga

我叫左聽朝

土匪雞翼

咩網？

呀蛇 都冇人答你

用吸濕大笨象

未搞好

未整好

幫你整

係咪你屋企冇人接受張單？

大叫一聲qoo

點解你會識xanga

狗姐好in

Qoo~

我96年都未見過咩係Xanga

Mean 有名你睇

1896

咁都串

得你識渣ga

餃餃仲mean

我細個中意玩qoo game

有咩遊戲架

1896 死左啦下話餃B

咁都惡

忘了

長命百二水

可能你係不死人

Msn sina game 識女

師父

點

我玩開新線上遊戲

我玩狗仔網

小弟金拜下風

有咩必玩？

咩黎

貓狗大戰

除衫遊戲

扮工室偷情

未聽過+1

亞洲最大xxxx

燒肉

成日同細佬玩

你又恰佢

邊有

呢個家姐成日恰細佬

我對佢好 你唔知ja

揼高爭鞋
大排檔
化妝遊戲
整蛋糕
做手術

佢分明就未贏過你

無個性戰隊

好多game

技巧類
可愛類
賽車類
運動類

血腥

經典

佢都會叻過我

仲有一個鐘

年滿18歲？
是

小朋友齊打交呢？

真 成日玩
恐怖類
射擊類
模擬類

呀叔

我好似冇玩

會唔會出動到紀念冊？

之前叫阿伯而家叫阿叔叻左

成日死

做咩學埋馬馬D嘢

日記就有

99層係咪max?

渣ga

狗姐愛我

叔伯

未玩到咁高

冇玩過

993

你手腳唔協調玩咩都難

十我玩跑oline架

點解994會前過993